我呼籲白警堅守崗位，唔好參與8.5罷工

因為一旦參與，就會暴露身分，以後有機會俾同袍排擠，甚至革職，咁以後白警人數會變得更少。白警身在曹營心在漢就得，我地香港人會明白

與和理非的深情對話

同緊空氣講野？

可以同你認識嘅做警察嘅親戚朋友講

我呼籲律政司部門嘅檢控官都堅守崗位

推

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

無香港人明 SORRY

留係到同流合污，白都染黑哂啦

身在曹營心在漢

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group: